[Nothing new for Man Utd]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[975]

留名

Garner控埋先射都得

Slow

靜到

u23 d人帶波都好嫩口 好似james chong 攞波果隻feel

Laird都殺到上去

豬埋

2-2

2:2

d 防守廢到

pin 啦樓豬

左閘同一隊一樣都係瘋狂中出

U隊都係停唔倒個波嚟用

推咁慢使撚Pin咩

成5分鐘冇人出聲

未來曼

牙叔唔係去狼隊咩 仲正選

對面都係u隊？ 有幾個成個啊叔咁

對面1隊

幾勁喎 啱啱先17歲 係咪報細數架

點解鏝要forbid曼買brahim diaz

Really

唔想我哋買囉

係啊pritchard同bacuna係到

買到真係j撚死

叫迪比幫下口

睇直播標題都知啦曼有寫u23,對面有寫咩？

對面正選

個Cam唔洗追到咁貼啊嘛，追到頭暈

等啲英冠隊睇吓loan deal 貨版

northing new

Zoom 咁近

4號幾勁

個鏡頭搖到好暈，拉Y啲得唔得

Joel Pereira借去huddersfield

傳得幾靚喎

估仔time

puigmal入替

Manchester United have virtually scrapped their search for a Director of Football. [MEN] #MUFC

Puigmal

被人反cup

無計啦，兩球都射死角

要豬了

啱啱睇咗陣 比個鏡頭震到好辛苦

田雞假身

個鏡頭做乜鳩成日又近又遠

睇社區盾好過

成隊U23都無乜組織，明明中前場無乜變動

軌個c椰子傷左

聯署支持封殺微信同TikTok

咁快

米拿貴為英國人
但唔唱國歌

Black Life Matters!

Tvb播？

laird又傷咁款

猁班後備齋坐冇跪 ！

水貨

yes, cctvb 85

Puigmal Mejbri

9+18

未來

對面禁區射
射左去旁證度

11號d路數都幾似鹿仔

人地隻robertson真係睇住黎斬
曼啲人咁多年都係求其一腳斬過去就算

正 21號波蘭u16隊長 唔知踢成點

一陣會有人叫你唔好長他人志氣 滅自己威風

隊隊正選都上緊力
我曼又傷又殘又未開操又未買人
開季

好癲 mejbri 2日踢2場仲跑到咁多

隊隊啲死球都彎入去同成班擁入去
係我地咁特別架姐

曼幾時開操？

睇u23吧啦 升幾個上去又最已陣

諗起V92第2季買咁多人
最後又係用青訓

shaw都會睇住斬既
係唔準姐

跟手hijack sancho啊再嘈

阿件作客真係好似比人斬左幾下咁

美羊勁撚到

係睇住人地黎斬

阿狗都爭標了
我曼爭歐霸位

阿狗一腳搞掂

美羊勁到

奧巴

美羊

saka轉得好靚

羊一招

羊

阿狗今季應該爭前四啦
達蛇有料

妓比人逼都可以帶返個波出黎
極速3打3 美羊搞掂埋

一射就覺得會入

依個乜水？

前4確定了
鏝痢軌阿

林伯達蛇兩個屌打蘇蛇啦

阿妓個saka真心唔差

猁隻右閘係咁被人爆

仲唔買人就冇了

英撚
上季上左位打過左閘左中場
今季轉左7號

Cls 靚到

上季打起左潛質幻幻

臨場應變直頭高一班

人哋擺順即刻射 俾球皇福肯定扮射跟住推落人推

鏝猁軌妓熱，隊隊都爭強
拖肥都傾緊James
有第6都要偷笑

美羊射成點唔係重點
係阿狗搓得穿猁狗迫搶

仲要我地原陣開季

利狗

達蛇

呢d大位射馬其實都ok,福狗就多數ban埋去

勝利11人唔齊腳 + 唔換人

ban近柱

阿狗勁撚到曼聯下季收硬皮

saka勁撚到

阿妓好勁

埃及返咗嚟打正選

妓又差d整多粒

Saka好勁

阿記好勁

真佢唔會有呢d盪大位

猁未上力? 咁樣自爆

唔會人啦
期望馬福木大爆發
麥隊醒覺
DDG返黎啦

唔認得 啲黑人太似樣

成日諗住扮牙朗

其實教鏝根本係達sir

好似未續約 下年到期？

以前有 就係對猁 個陣仲係卡利奧斯

今季頭三點都係鏝利軌
第四應該係阿狗熱狗爭

唔買人嘅曼可以同狼隊爭歐霸位

牙朗都成日見佢ban遠柱應該話唔會射死一邊

Saka好似續咗
波衫都轉埋七號

下季前4 阿 轟 鏝 猁 已經霸哂位
我曼aim前6啦

再唔買人前6都冇

猁狗件衫都幾撚核突

當李城狼隊死？
七弟歸位啦

前6都難 熱狗支那狼同愛字頭我地都未必贏到

痢

曼係咪無熱身賽?
第一場已經係英超

咁都唔買人
木狗仆街死

達蛇完勝林蛇so9

半季執到咁

呢句真

穩守 唔失位
進攻後場猜起 過半場就一定餵比奧巴美羊

個saka愛助攻

幾中意D教頭企係場邊提場
so9成日攤係到唔知做緊乜咁

去疤了

Thank you and goodbye Van de Beek

去疤搵高文

生性一次好無 木狗

想要VDB

阿狗條友不射男

肯定係去疤

有de jong

糖狗食屎啦

迪恩尼同比比鳥都愛助攻

疤仲衰撚過我地，黎曼聯喇

點會黎曼

再加隊升班馬，例如列斯，睇下踢唔踢到歐霸，keep住勝利11人

人地衰極都穩入前4打歐聯啦

人哋啲左閘識攻

木狗究竟幾時先肯做嘢

羅拔臣d傳中真係好勁

上面都數漏左李城同上季水準嘅錫菲聯 加埋隊列斯分分鐘下半版見

哭泣聲絕無意義

要用個三十歲嘅同巴塞交換

屌 我決定去綁架木狗

🗞 #mufc and Barcelona have both become very concrete for Donny van de Beek in the last few days. A transfer seems very close. #udlatest [De Telegraaf, @TheEuropeanLad]

我地有 文西同chong

我唔會撕票

阿波衫隻字體幾靚

Salah轉左髮型認唔到

羅拔臣傳中高質到

再望返我曼d閘
邊個教到我地傳中

燒味浦

猁狗打埋啲落後傳中戰術
Sob中路突破先進勁多

愈睇愈有4強對鏝嘅味道 等睇一個過頭又走甩美羊

費明奴愈踢愈沉

艾夫拿

好想有記得問下so b 我地係咪禁左傳中

thagio去埋猁嘅話
fabino應該可以瘋狂壓前頂波

係
一隊猁一隊鏝
成日靠2邊傳中入波

你綁唔綁佢都係冇轉會架

華西以前ban出黎都偶有佳作
傳中真係咁難練咩

阿後防都扭到去中場再交波 好顛

綁埋蘇狗同美國班主

一陣拎d錢救木狗
最後幻幻都買唔到

猁隻右閘好廢

咁老老豆豆AWB今季都成功ban到幾次

我無話要錢

真用波型後防

Tottenham and Man United have initiated contact for Donny Van De Beek. [@Sport_Witness, sport]

有啲料

個球比馬斯亞頭槌入車狗

saka下下傳波都好有威脅

真正攻不銳守不穩

仲廢過BW

唯一希望係雲達沙 幫幫手

真

仲有chong同睇袋

Mejbri?

靚喎

U23反而識玩落底出波
邊個話傳中一定要比高波

Dalot仲勁過佢進攻冇咁廢先

Yes

not Manchester United

仲有盲

巴有排沉啦
曼肯買人起碼叫做進步緊
但唔買就真係

阿後防搓得幾好 但都係覺得利迫波其實都斷開兩截睇落去幾易傳去俾中場再放long ball

官方ig
三大攻中 復操？

基本上所有強隊都一定係玩創造空間之後傳中
拜鏝猁都係咁

係我地so9一反傳統禁傳中要打中路滲透

曼城肯一換三既疤未必沉咁耐

上星期，可能今日轉呔

巴沉極都一定有歐聯踢
我曼一沉就要做8弟

€55m-rated Donny Van de Beek is waiting on an offer from Barcelona before deciding his future. He is keen to reunite with his former international boss Ronald Koeman.

Man Utd and Spurs have both made enquiries about the Ajax man.

(Source: SPORT)

疤內憂咁大都爭唔贏可以食屎
輸既原因都係木狗冇落bid

收得皮

所以曼唔買人就死梗

可能想跟高文

我哋正選位都冇
唯一希望係疤冇錢/出垃圾offer

又貴咗

但之前有news話佢想去英超

一早咁撚多時間唔撚買，到而家疤請左Koeman，人地已經仆到去

我地對雙核咁貴, 唔係唔打中路呀

木狗屌你老母，生性一次咁多

信唔信好似bruno咁
半季先買sancho

不過下年未必參與到讓四大賽了半季應該係下半版

依個真 之前成個月無人要 曼又唔去馬 諗都覺on9

睇死都係咁，木狗點識靜靜地贏

講真我信佢開季前會買

法國猁一轉波衫贊助果季實會柒柒地

人哋鏝雙核迪布尼施華都要拉邊黎開發空間同傳中嘅時候
我哋拎住雙核仲on99咁死打中路

好似仲有一星期就開季

on撚9死追Grealish，比唔起錢就即刻plan b啦平咁多
皇馬果陣都已經冇追就好心拿拿聲

其實vdb應該唔大機會
睇曼應該都係等買完辛祖先搞其他deal
除非巴冇錢 vdb逼住走唔到

兩星期我哋

拿玻里年幾前PSG出到90M都唔賣，宜家25M+add on

癡撚線拖肥Richarlison-Jame-Allan，成條中前場條骨

話唔係

疤都係無錢，Tier one講到得曼同疤爭
有得J J住先

阿狗係咪完美表現左 人腳差但教練勁都踢form出黎
如果So9揸呢場阿狗正選比人炒緊5:0

allan去左拖肥

如果簽到VDB 半季唔叫木狗

賣左美欺就有

都唔知搞幾耐喇

出垃圾offer點夠木狗黎

幾時有死追加利殊
同埋高文有幾吸引

係咪射得出

可能係熱狗

最後係皇馬買

最後都係去皇

打j

痢嘅核心其實係兩閘，今日得Robertson就自斷左一臂

sancho + vdk成個中場fit晒
普巴逗後後上

好似話曼聯同巴有興趣

呢個話vdb唔係巴嘅option

爭乜鳩
都無出過手

屌 我好鍾意佢

呢件早兩年好想要

睇依幾場都解釋到點解大衛雷斯可以打足咁多年大會
佢集中真係好勁

為盃賽而生既男人

但一放鬆就...

好教練提升成隊 呀妓個個勁有信心用波
我地係1線球員提升2線領隊信心

猁隻右閘企錯哂位

隻威廉斯完全唔夠班

前季鬥到尾輸咗個聯賽但贏歐聯
上季英超都贏埋 一宣布提早奪冠已經開始散
今季冇前兩季咁有鬥心㗎啦 可能又變返風流羅賓痢

咁撚平

熱狗邊有錢

同BW有得揮

WELCOME

可能巴真係冇錢

高文識用+會重用
有疤正選仲點會黎曼

廢到仆街

呢件正撚到 有啲進攻力既簡迪
曼聯真係唔識買呢啲名氣唔大但勁既球員

同我地個威廉斯差唔多
第1季上黎算係咁啦

癲撚到埃及都踢到橫掃中場

Del咗po

我哋個隻威廉斯都係未夠班
不過勁過依隻

講真bw好過佢

29 sob唔會買啦

辛祖得曼聯爭都簽唔到啦
格拉沙狗覺得vdb唔值個價就唔出錢架啦

係
班人仲有冇咁集中都成問題
個老闆同木狗一樣收水
美國老闆都係仆街黎

猁個隻踢右閘
Bw踢左閘
點一樣

真係好撚似

屌猁3個埃及文明搞撚笑

簽vdb返黎做替補？
但佢唔係馬迪位既替補黎
做bruno 替補

但下季係想繼續踢咩先
要有兩翼就all in sancho
442就買馬迪替補
352就買翼衛啦

大家都係踢閘位都有比較下嘅
企位，助攻，防守

但疤依家咁撚亂

班死利狗吹撚到隻neco williams超驚世wonderkid咁 廢撚到

重要選完主席好似話一定換高文

廢撚到驚世

vdb做到普巴同馬迪嘅替補

鄭嘉穎>>>>>>>>>>>>sob

迪狗啲調動快到
頭先追唔切 唔洗5分鐘即換

未教過一場都要換？

戰術大師

sor 係般奴同普巴

反對派上台話一定換

屌 load左陣先知係阿迪達

之前踢咩位多？

但大家都係右腳
一個踢右
一個踢左
表現都好唔同啦
我唔覺bw踢右閘會好勁 但掂都好過猁個隻

b2b/攻中多

隊妓有板有眼
下年我地會唔會俾妓騎住

cm cam

佢應該係想跟番肥安啦

人地利60分鐘就識換人轉form

都係打352呢啲反擊陣姐

我都呆左

佢哋自己講嘅
咁多權鬥
唔覺Vdb一定去囉所以

阿都係打反擊 352冇乜用

佢CDM都有打

直接比較bw踢右閘嘅表現咪得
Bw一定勁過隻猁

簽個防中好過啦
除左普般，仲有Fred 麥湯

發現嗰位會然成日講埋曬啲9野

有咩問題

麥湯同費特似馬迪替補

美斯離隊影響力好似媲美費sir 咁， 隨時成隊波散班重建搞4, 5年

會唔會太遲？而家先可能換教練，又未有方向買咩人，記得前年話想要白lin，仲有無興趣

識換走新仔 換入2個攻擊球員
So狗85mins先換

好撚痛

仆街蘭尼

當年蘭尼咁樣紅左

屌你老母母狗60m大多佢5m簽啦屌你老母！

仲收埋金章安？唔知佢著幾號波衫

12分鐘就落後，半場唔換都俾呢度屌到仆街啦
60分鐘有幾早

12號

最多 Lin p jones rojo mata 是旦拎件

De Jong 世界盃踢到上心口都係黃

講到好似閘位同中場位比較咁

我地evans穿杜奧巴
最後係杜奧巴拎牌

其實依家隊曼好岩安76教

普巴唔知幾時好番重唔買人

但右腳打左閘唔會有影響咩

一年得十場集中 其餘都係玩波多

日本美斯

想睇十二碼

日本仔終於有波入

咁都唔係手球？

屌 阿狗自己手球想屈沙拿手球

我以為我用沙拿同BW比

係維拉利爾

咁可以睇佢企位/進攻/防守意識嘛
唔使咁執著於右腳打左閘

負碌到

好撚勁

阿狗係

睇12碼

因為佢太大隻

比比鳥踢得好地地無拿拿換走

錯腳閘企位同進攻都會差少少

南野一出嚟就扭轉戰局
我哋so蛇

日本仔幾勁

適應到了

面啦棉奴幾生

主要係利記換走咗隻右閘轉陣

我利買人幾有眼光

咁要問BW點解右腳要打左閘

Laird右閘太勁

因為梳傷囉

📝 - BREAKING: Donny van de Beek has been left out of the squad due to a possible transfer! [via @MikeVerweij]

南野同費明奴作用幾似
一出嚟做翻平時費明奴做個d串連嘅工作

班猁撚即刻光速打飛機

除咗mata全部俾晒你又點話

佢不嬲都打左閘㗎喎

我哋都會換閘
不過換睇袋出嚟

恭喜巴塞！

阿狗似頂唔住

南野普通料姐
香川屌打

佢本身唔係打右㗎咩
上一隊代梳先打左咋嘛
唔係咩

阿妓自己換後防換到亂撚哂

Erik ten Hag (Ajax manager) on Donny van de Beek: "There are indeed developments that keep him out of the squad [to face Eintracht Frankfurt]." #mulive [@ZS_Voetbal]

咁都可以俾文尼心口控低黎射

Martinez 幾有料

笑死

Condom

係咪我地

可能阿根廷會搵佢做1號龍

一定唔係 放心

香川黎之前個季一定係最佳10號之一
南野未係個個級數

唔該燈呀

9upper

但係講到得我地對佢有興趣

阿狗龍門枝水樽好礙眼
一個唔好彩 支水樽搞到彈返個波出嚟而又未過唒界真係唔知點判

Sor囉 我錯

教練既分野，曼聯明知隻左閘唔掂等死， 人地就會諗變招轉陣

佢u隊右閘位爭輸laird

其實依幾年, 好似就算簽邊個當打, 邊個妖人
黎到都會被感染之後弱化

Fred下季會正選

佢認真到我有一刻懷疑自己

買vdb即係無sancho啦

因為青年隊唔後laird爭右 轉踢左

我都係，即刻係utube睇返u隊d片

唔會 兩個都係target

bruno最尾幾場都開始融入我曼

VDB 踢攻中 定邊架？

夠

vdb 加 sancho 以後唔叫木狗

cm cam cdm 都有踢 主要係cm cam

應該就係買黎頂費奴個位

一樣

中場中攻中

True

點解 兩個都唔同位

冇錢

軌傷左耶子即時買sancho

夠 sancho 唔係full pay 同埋 細緊 p15 都走

邊夠錢啊

CM CAM 其實都夠人🤦🏼‍♂️

Fred , Mata , Mctom 再唔出 就無晒態
仲未計14.15

明明記得係左邊熱血飛鏟之後紅牌

應該有啦

今場廢明奴完全比人凍結

Mata fred 14 15 all can lan

p15 走 馬達都唔會用

咁耐都買唔到嘅原因唔係多仔要full pay咩 同埋細緊p仔賣得幾多錢

我淨係記得左路瘋狂比人輪姦

實夠架d人廢姐埋
依班人就算有態都係垃圾黎

Agent 西

想問下van de beek係未welcome得

都九月 vdb+brooks是撚旦收貨算

文西終於有用

多仔係唔接受add on 但係可以接受 instalment 所以可以唔使一次過比120m
細緊好似講緊 18m-20m 再加add on
p15 我當10m好 其實都仲可以夠錢

好似舊相黎

呢期日本隊啲新人有幾個都好勁

用嚟湊夠11個

咁fd ok la

睇袋agent

久保又係好勁
巴個個安部裕葵又係幾勁

佢一定唔會黎

Lin肯走都有20m
仆街lin瀨死 唔走請拉奧拿托柒咩

平撚到 屌

最理想係p15 l14 細緊 rojo全部走

幫手續份貴約掛

加埋jones

jones即刻躝

不過都29算啦

好耐冇睇過十二碼

本身躝左啦 係上年冇啦啦續約

走唔到冇人要

唔知今場龍門會唔會有貓紙

踢到咁鳩屎仲想續等free走算

買到人未呀
下季又比阿騎住架喇

Welcome Van de Beek
Welcome Jadon Sancho
Welcome Lionel Messi

覺得妓會贏

之前係威係細，俾佢最後一場入咗波屌

珍

好耐冇睇過互射12碼

兩邊全場都無火似踢緊friendly咁

咁遲先買到都抵屌ga喇

包皮

唔叫兩個禮拜算啦

猁

Donny van de Beek has been left out of the Ajax squad due to a possible transfer to Manchester United.

呢個brewster好似話幾勁

布包皮miss

係

通常突登換入嚟射碼嘅都會柒

Zaza

有無greenwood咁勁

呢啲盃仔 klopp 其實咁緊張做乜

直覺雷斯會炒

英超以來我曼有無試過一件一隊都簽唔到

雷斯勁撚到

妓啲人射得幾定

艾利臣淨係撲右邊

佢打起左個信心 就唔會有失誤
佢爆開先有條路

球球都咁靚

佢都有笑笑口丫

信心皇

兩面都咁撚勁

阿狗又贏

人地達蛇2隻盃了

記得當年睇直播
雲達沙社區盾救哂車仔d12碼

達蛇已經贏左兩個錦標

達蛇 武肺新人類

傻閪痢

難怪哥狗死都要拉阿迪達入教練團
真係有料

阿仙奴連贏曼城車路士利物浦，真係好勁⋯

中過肺炎真係好打啲

摩狗都3錦標啦

頭三輪救曬

又唔見羅渣士勁左

球員有戴巴拿中完招拎意甲mvp
教練界有達蛇連拎兩個盃

社區盾就好似歐霸咁，=阿記同西維爾

猁班人好似未放完假完全唔想踢咁

冇 點死都簽到費蘭尼

Pogba中左

利睇黎麻麻地bo

新包皮

利D人想喊咁咩事?
個杯仔有咩咁重要?

買定阿記下季冠軍 好高水

可唔可以比木狗同格拉沙中一次

呢條垃圾睇佢唔順眼好耐

自己攞獎

vdb呢幾日傳得咁勁
不過經過sancho我都係唔除褲住

妓個7號真係幾到肉 幾下左腳都造到機會

d新仔想捧杯
其實好事黎 有爭勝心

我哋個班輸左都冇乜feel咁

阿又可以咁樣攞獎喇

中完即簽sancho+haaland

幾君子，肯拍手

格拉沙中嘅話應該直接歸西

9月中 Vdb Sancho排排企影波衫相

Sancho j左半年
依家乜消息都冇

老格拉沙唔係死撚左啦咩
接手曼聯個仔都算後生冇咁易死

沙地油王入主

下季前四 車/鏝/利/妓

老果個死左啦
後生果兩件未死

三大明叔好似等達蛇最知自己做緊咩

妓真係未必
佢個套3中堅其實同蘇9個套一樣又係打強隊先有用

不過我曼下年應該霸氣杯都冇份

6個先啱，三個仔會睇波

希望杜拜有個新油王出現買起曼聯

唔買人 唔換人 等食屎

每次贏足總必拎埋社區盾

木狗on9 一件事，達蛇新兵冇得用都咁好睇同有form，so9冇得賴唔比時間

撚伯都知今年淨係補翻d爭冠人腳翻黎都夠開季
簽埋T施華翻黎lead防線都差好遠了

蘇sir比木狗撚到一棟都冇

達sir 果手牌得auba 一隻dee ，其餘老實連中游球隊都不如

下季有韋利安+拿卡+奧巴 仲未計佢班後生仔
對弱隊唔太驚 後防又簽到人 慢慢成形為強隊

後防holding 雷斯炸彈人 加隻米7閘
雙中場沙卡埃及佬
前面auba一個
其他全部新仔

搞掂車鏝猁

你係有料嘅揸住綠木果d都會有d野睇，你冇料嘅比埋sancho你咪又係冇form 踢到屎咁，巴塞有美欺 de jong啦，咪又係教練垃圾踢到依家搞兵變

撚伯頹陣帶隊入頭四+今季瘋狂買人
達蛇半季攞足總盃
高狗幫猁狗攞英超
哥狗柒下柒下都攞聯賽盃+今季積極買人
隊隊都來勢洶洶

Sob睇得出季尾用到隊波冇力
仲要麥隊官非+普巴武肺+傷兵+遲開操
開季會點已經唔敢想像
木狗仲喺度鳩下鳩下
下年頭四都難

ole辭職啦
過多半年拎第6會被人屌死

木狗快死

拎到第6已經算係咁

無前四咪搵蘇B開刀
木狗仲識乜

宜家拎第三
d 人都已經想殺佢全家

明明上季一開頭都係以前4為目標

咁上場其實頭70分鐘都叫壓住西黎打嘅
都有form

係馬4個Chance唔入
福球反擊踩波車

把握力好d一早2:0

英超開季keep到對西維爾果場頭70分鐘嘅表現其實都樂觀

木狗同疤件垃圾煮席邊個垃圾啲

今年拎第三算符6

Pogba幾時先踢得

唔肯輸換已經好大問題

咁要列出
如果正式奪得前四

下季賽程唔會疏過肺炎後嗰段好多
你預第5~6輪開始就要睇番閪波架啦
般奴踢到好似想訓嗰d咁

上到去之後
就以為自己變返傳統強隊

開季條中場應該係fred Matic Bruno

Pogba又唔知幾時先踢得

年經🤷‍♂️

我估2個星期內好返，第4個星期可以踢返
呢個病一般人3個星期左右就好返，運動員本身抵抗力就比較好，應該會再快d

分分鐘好番仲勁過未中武肺之前

希望有vdb

好快又可以睇蘇狗全場鳩坐喺場邊睇mon了

85分鐘換人

Chong

蘇蛇話呢啲係演技，想輸波逼木狗買人

迪比輕輕鬆鬆帶帽

遲下到普巴

Tier幾？

05年唔係

屌
想要Thiago

特西，vdb 黎曼係咪堅堅地

Me2

想要regulion多過vdb，傅咁多個vdb最唔吸引，黎到都係做sub

佢咁講，應該係啦,買左vdb,姐係唔洗諗sancho?重邊夠錢買

又係personal term agree

留番d力唔好j vdb喇陣間又空炮激撚死我地

Ajax 足球總監overmars 個fd

Ajax 領隊都出左聲

VDB=Klassen 2.0

Vdb真係j唔落，不過點都好過j幻幻嘅

又瞓唔著要打J 嚟咗著幾多號好

其實買左vdb可以試下踢41212，最衰曼兩閘攻力又廢

VDB點會唔岩曼，又肯做dirty work同技術都唔差，唔敢講話好勁，踢到同Hehe差唔多水準，都值啦

要普巴中武肺先(傳)買個中場返嚟

買完vdb又無錢買sancho
都唔知丁乜鳩

仲要球員本身係想去蝗
又幫人練兵

不過有即戰力入嚟都好
基本功 意識ok
無咩花巧嘢
可以當加一個option玩鑽石型中埸

我要辛祖dllm

快啦 屌

一直傳佢想踢英超

睇住分析片J住先
CM CAM 都得
中場都識淫賤走位

就算有般普都好 買多個似樣嘅球員加強板凳深度都好緊要 又唔係唔知曼班人成日傷

一直講佢想去蝗
係蝗唔比錢喎

又空炮

其實我曼唔係唔踢得442鑽石型
打愛記嘅上半場係全季最好睇嘅半場
但係衰兩閘唔夠功力而無體力

vdb點都好過睇14 15

聽住先，睇左曼聯轉會新聞咁多年，未有影相佬影到佢坐車到卡靈頓都唔會除褲住

某程度上覺得VDB會啱曼聯踢, 甚至比hehe更出色, 基本功唔錯, 實而不華

未落場都唔好慶祝住

影左相就知打得啦
洗唔洗落場

我曼講到咁少budget仲要用50m買個sub，真係唔多好j，左閘右翼防中都急需好多

買regulion

係
至少有make offer

Vdb放落防中唔得咩

一日未落場我一日都唔會信
Sancho差唔多一個月前明明話燈左 而家人呢
般奴都玩左成大半年先黎

我曼傳親荷蘭人多數買唔到
史奈達 史杜列文

跟住又話唔買sub
買啲15M既james又嫌廢
好難服侍呀屌

唔一定sub啦
係睇個陣點樣變

Vdb 踢法都係偏進攻形box to box
鐘意後上 比波都係多短傳 冇乜放長波既能力
依家勝利十一人Bruno + pogba 係中場鐵膽
如果vdb嚟佢踢依家matic 個位？
好似中場防守唔太夠wo

米基爾著曬球3開曬記招
又如何

佢應該係b2b work rate好高嗰啲黎

睇片仲aggresive過般奴 睇黎想玩鑽石陣
不過都合理 我曼d翼同閘唔識出波 中間推入去可能仲好
但個人想要純防中多d 基本上依家全部中場都係要搭馬迪先發揮到 但馬迪要點連續打幾場會斷氣

真分分鐘係我曼成個轉會窗唯一一簽
既然啱用 價錢合理應該期待下

冇回購條款我都想即屌
起碼你有足夠人力轉陣
4231 442 352

可能簽埋美斯呢

唔得lo，vdb pogba bruno三中場，麥圭可能寧願番去坐監算

麥湯點算

可能要ddg同癲軒一齊守

美斯已降臨曼徹斯特

冰人表示番去捉賊算

其實係普巴唔肯守姐
其他肯迫下跑下都好好喇

城

VDB 應該係 workrate好高嘅B2B氣袋黎
佢踢正選嘅話就少個正宗防中
但如果workrate夠高
同埋中場同條後防線協調到嘅話
都唔係唔可以冇咗個防中嘅

vdb應該似踢依家Fred個位
主攻bruno+pogba+matic
攻守平衡bruno+fred (vdb)+matic
反擊3-5-2

真係簽到就即印VDB

Is RED

等陣同你一樣 變傳曼聯傳奇

投考狗隊

阿迪達>蘇狗

屌

白lin捉麥龜

老實講班友冇諗過買防中
一直都係搵緊般佬後備/右翼 中堅等執人地貨
防中位都係似比多季fred玩

所以vdb 40-60m買完
再賣走細緊
理論上仲夠錢追辛祖

算啦唔好j咁多
反正點都買到人嘅
如果以上都簽唔到
都幾肯定80m買柏豪

復賽後睇佢又唔係唔肯守 但放佢喺防中專注守又好似唔係好啱

之後就個新聞就係未來48小時

屌哪媽 有對腳就40m
Grealish都要80m 有無天理

係咪傳過Sandro Tonali

一個星期後 繼續personal term agree

順手打包埋neres

咪係，普巴邊有唔肯守，咁佢work rate係唔夠高都無計

無不過我曼買人天價係常識

呢個好似係新派路

買得vdb應該唔會買柏豪

睇球王片vdb啲入禁區時機幾好
連續三季keep住10+入球
有冇機做第二個林柏特

Brooks 刀40m

買人仲要問點算

買到等蘇蛇諗掂佢啦

信唔信會簽賴恩費沙

荷甲ja

其實我就係講緊brooks都要40m
屌佢老母 當我曼水魚呀

買到vdb仲要儲印花就真係唔該換教練

買唔到 咪要比80m

plan b來講唔差

無當真係水魚

唔似會買防中啦
應該練麥湯接matic
簽vdb
簽sancho
之後開季

迪比

最後唔簽brooks免簽佢

典解要當我曼係水魚

講左咁耐, 求其係中游簽到人黎代HEHE未呀

文西 防中

一陣又Sancho 又 vdb 下季點算

都係早d訓算

實簽到既

唔知有冇old news咗

簽完vdb 仲有sancho嘅話我已經完全收貨
當然最好買多個後衛
之前傳bengor又冇咗聲氣

OLD左兩日

係時候揀過勝利11

真又話呢啲貨仔求其執都四五件
宜家使50m買返個咁嘅人

左閘 先過中堅啦

見樓上有人講多唔肯收分期先貼出嚟

不過都唔知堅定流

Sancho一直都係 top target 依家可以搞其他位的話 應該係等多仔搵到 replacement 先再有進展

都係其實都有晒心理準備原陣開季
應該話開季連普都無

今次vdb打唔打得丁住

拍定手先

你哋仲覺得會簽到人
好正面

don don don donny
don don donny

買個80m降班膽球皇就話好值

agent FM

個個扯得咁行
小心身體

而家少少風都除哂褲

簽到VDB嘅話畀多幾場盃賽正選你踢

我打左30次啦

買到vdb 同sancho 唔叫木狗一個月

林伯係軌
要講都係講史高斯

咪撚史高__啦
屌你

David De Gea £375,000 a week.
Dean Henderson £120,000 a week.
Sergio Romero £70,000 a week.
Lee Grant £30,000 a week

£595,000 a week on Goalkeepers wages at #ManUtd.

吉子又上水嘅啦

果條友唔係有波踢唔會入黎架啦

你撚知咩

次次都係有波睇先見到佢
冇波睇既都係10點前入黎多

dean未證明自己已經120k

108m sancho
80m grealish
爭28m

即係sancho已搞掂 可以搞中場
等多仔announce完replacement我地先announce

曼迷

下季再買啦
防中位冇咁急

谷住咁耐都未出
Hi下都射精啦

所以迷英迷到咁真係唔仆街都唔得啦

馬仔中武肺？

我想知邊個曼迷講過80m買柏豪好值？

麥湯我都幾鍾意佢
但真心覺得佢唔會長久
因為真係幾平庸下

買vdb唔係唔好，但都係未解決到防中問題，如果真係買到，麥湯基本上得返防中位發展，希望佢有大進步，vbd+麥湯+般奴嘅中場線應該幾熱血

都係辛祖 買呢個頂住先啦

撚記得名咩
廢蘭尼都有人攬啦呢到

麥湯似係想佢學matic
但要學到matic個種
真係要浸出嚟
你要浸出嚟 就要多上陣
呢個真係好難搞

應該流？ 唔見大報有講

🗞 Solskjær has personally intervened in the negotiations with Donny van de Beek. #udlatest [ESPN]

都似係，馬迪係就係慢咗d但佢真係好定，同埋有時都做到btb帶生個波或者逗後比穿人地中場嘅波，暫時麥湯任何一樣都未做到，唯一比較好嘅係後上射門幾有威脅

Sob心諗我自己出手仲快

係呀
但最撚慘係佢如果無足夠上陣機會
邊有得浸

嚟緊都預咗比佢踢杯賽多，而家sob心目中fred都排得前過佢，仲要歐聯一定出最強陣容，呢年對麥湯嘅前途好關鍵

所以我對佢唔太樂觀
佢愈少出場
就愈難浸
同埋都好難impress到人

VDB吹到最後應該又話格拉沙hold住唔批
射空氣傷身架手足

市場有咩LB可以買

如果買唔到sancho
將sancho筆錢轉買vdb+reguilon搭多件防中/中堅都叫還可以既

大撚把啦

Reguilon出手未 蝗好大機會唔留佢

PUMA簽左屁馬

點都要買隻右翼嫁喇，brooks如果平d真係唔出奇，但唔好預佢會對而家個進攻效率有好大幫助。
我覺得今個夏天買唔到Sancho下個轉會窗都會死追，只係到時人地未必揀我地

Nike個陣仲幫手比轉會費

以前初出道d波幾爽，自從着撚左件10號之後就開始鳩 成q日扮球皇

一兩季前係咪傳曼想買呢個

老

鄰居

做逗住型得唔得 雖然個腦要好勁

返而覺得馬迪有時多左
一拎到就分出去好似好過佢帶幾下

唔洗買右翼了

Fabrizio
“but Ajax are still waiting to receive an official bid.”

同sancho上個月啲post有咩分別

不過老實講唔係有事發生，點會無啦啦友賽冇出現

4xm

無分別
所以開季會同時見到S7+VDB加盟我曼

攰抖下姐 或者唔去獌
Vdb 6號位得唔得

仲要係歐

50m 要埋vds ok?

不如索性插手埋sancho

打左30次先黎講

羅拔臣

40m都唔批佢地自己留返嚟買棺材啦

買埋neres啦

Koralov

入4強個隊仲有幾多個係到

其實sob會唔會就係其中一個火魔

Telles真係冇得輸

未agree personal terms

17號囉 仲要係左腳ballplaying中堅 又打到防中同左閘

Recardo Rodriguez 係咪唔勁？

廢咗啦，好似去拖連奴

不好好矮好soft
驚佢頂唔住個節奏

Gaya la diu

Gaya係華西唯一一個唔放

Free Gaya la diu

終於有風吹

work rate唔高
專注力一般
遮線企位能力唔算突出

Dolberg幾勁，當初仲諗住佢會轉大會

Scout咁多個月 又唔出價bid

今季歐霸佢有踢6號位

再買埋佢哋個van der Sar

AMN入選國家隊
狼隊coady頂80m個位

Sancho開始唔耐煩了
唔想單deal hold太耐
而且佢唔係非曼不嫁

你到底點收風

勁撚到

佢係奧脫福個停車場做收銀

我荷蘭親戚收到風
Vdb話曼係歷史隊伍 過氣了
唔想幫人重建
等緊鏝猁offer

都講過我係木狗隻狗
你地有D咩我可以幫你地轉達

兼職清潔女廁

木狗，好多曼迷問你幾時死呀？

呢條我可以代佢答

我日日都聽到呢D聲音 夠薑就買起我

Pogba workrate仲唔高

再見Sancho

Tagliafico呢？

屁馬俾人影到佢隻遊艇
精盡人亡

雖然我地話唔緊張 唔信
但心底裏都仲係好掛住Sancho

木狗

有傳媒疑似影到vdb出現係英國既機場

圖呢海狗

條女幾大波 有無seed

靚仔係曼下場好慘
rap vdb

welcome jadon
thank you glazers

Jesse Lingard

Van De Beek has never been a target Barça

對手只有木狗一個

Man Utd asked to VdB agents to be updated about the situation. They’re considering to make a move and monitoring him

@FabrizioRomano

Sancho will be done only if Man Utd will pay €120m to Bvb = at the moment no

唔知丁乜撚 VDB嚟對陣容唔大幫助 條右路問題大到咁都仲未搵到plan B去壓多仔價 成班高層同吸血鬼真係lan啦

根本就唔會壓到人價，人地又唔係等錢洗
你今年唔買下年仲多買家買，人地慢慢睇都得

所以就要搵PlanB 右路問題等唔到多一年

brooks前一季其實打得幾好
肯定>DJ

可惜Ryan fraser 唔鍾意踢右邊，否則免簽

人地講明120m or 898
仲有人諗住壓到價

其實簽vdb已經幫輕中場唔少
來季打四線 唔通真係打勝利十一人咩
之前班後備打成點大家有眼睇
所以so b先唔信佢地 死出同樣嘅十一人
假如vdb係簽黎做後備
至少打杯賽唔洗死妹爛妹
又或者般or普傷咗
都可以有一個有級數嘅中場頂上

當然 右翼嘅問題都要盡快解決
木狗

中場最大問題係三個中場位得三個識傳波
廢特同麥湯傳啲波力水同位都唔啱 出15踢六號位就係咁俾人中出
果三個就咁變左死亡勝利十一人其中三個
中場右邊一定要買晒 唔係其中之一
同埋就算買到木狗同格拉沙都要lan

considering
monitoring

死都唔落bid

中場打死般奴普巴兩個?

琴晚睇咗條YouTube 片話格拉沙嘅放水時刻係有pattern嘅，就係無歐聯就放，有歐聯就睬領隊有味

下個post 要多謝阿積士考慮放人比曼聯

其實簽vdb雖然唔係最大需要 但都好過無既

除左加強中場板凳 仲可以壓住普巴續約個人工
但最慘一定係 麥湯，無論 防中定B2B位 都會排第三

佢要係曼聯企正選 應該只有加強掃蕩力 同 位置感先有可能

要多謝既應該係雲達沙

Sob簽完都係打死佢兩個架啦

木狗：牢騷太盛防腸斷，我祝各位曼迷健康長壽

而家仲諗壓價
一係爽快比億2，一係簽第二個啦

Sancho will be done only if Man Utd will pay €120m to Bvb = at the moment no

其實係唔夠錢定ceo唔想俾

why not both

Joel Glazer唔俾
其他嘢全部ready

glazerOut 由費sir年代講到依家

Man City are willing to sell Bernardo Silva to raise funds to sign Lionel Messi, if it becomes clear that he is actually available. #MCFC
咁勁都放

一場鄰居，幫你收咗佢啦

右翼中場都可以

馬達咁用

23歲 40m 攻中/6號位

咁你賣到班冗員空番budget都買到嘅，問題係首先清到

有冇機會開發多啲防守，接馬迪班

勁馬達好多 上兩季佢踢右翼 完全唔似偽攻中

走上走落又會幫中場傳送 又會落底傳中

買得VDB 姐係搞掂Sancho啦 似係等緊多搵埋replacement 之後就官宣

抵到爛啦 雖然黎到可能都係踢後備

不過簽黎 壓普巴價 加比壓力佢踢 我覺得都唔錯

雲達沙 情感幫到盡架啦 木狗你咁都簽唔到真係死全家ok?

肯守同打防中兩樣野黎喎，依家個form 就係要有matic依種可以壓上去果陣補番後防位嘅人，而pogba vdb 明顯就唔係依種，如果真係買到vdb，一係說到佢打後備，一係就轉陣

中場有第三個playmaker換點都好過場場雙核chur90分鐘

咪撚玩啦 簽左VDB姐係放棄左辛祖啦
簽完塞撚住你班人把口 右翼再等下季啦

咁易開發就開發左麥湯先啦

人地本身攻中黎 通常比到盡都係練到做到掃蕩

要踢到馬廸卡神 果d料 要浸好耐

卡膠打熱狗好似都係攻中？

佢playmaker黎

唔會轉陣啦 d閘咁撚樣既質素

都係踢後備架啦 除非簽黎係準備賣普巴囉

乜唔係下世咩

咁我地好有經驗

驚閪咩, 我曼7年冇純右翼咪又係咁打

免簽Suarez 有冇得諗

成個轉會窗最後簽得vdb 放山狗屎波 續約普巴
收唔收貨？

Van De Beek in an interview in 2016👀

“When I was young I used to love watching Manchester United, one of the biggest clubs in the world. Watching the likes of Scholes, Giggs and Rooney. Some of the best players of all time have come from Manchester United”

真曼？

睇朗隊
sick ball

所有真曼木狗都唔會簽
定律黎

想激死evra?

14 清埋就收

翻譯：Ronald Koeman將vdb 係優先目標嚟 但即將嚟我曼 所以依家wijnadum的佢地嘅優先目標

Marc Overmars（阿積士體育總監）的好友Oriol Domenech爆料，他基本來定曼聯了。

唔官宣都唔信

689咩屌

佢都係40m
牙fred要50m

Igahlo 請你返黎坐

武肺打左折

同買牙fred嗰季一樣

張相舊年影

估唔到今時今日仲有球員想黎曼多過去疤

屎波隨時放唔到 自用拍隊長 癲 梳 awb 英撚防線

唔會轉陣啦
木：b費都踢到右邊喎 簽多個中場 將b費擺去右邊咪啦洗買翼 翼位又有個大家喜愛既球員去踢

覺得唔覺呢段係template 黎
每次改改個球員名就出得 係人都識改

Messi in an interview in 2016👀

“When I was young I used to love watching Manchester United, one of the biggest clubs in the world. Watching the likes of Scholes, Giggs and Rooney. Some of the best players of all time have come from Manchester United”

木狗：我係鍾意同球員傾好但唔報價呀，你吹得我脹牙？

因為普巴確診先諗吓簽VDB, 之後知道普巴可康復就都係唔簽了

牙fred 真係木狗ON9
烏超掃下波3000M 比盡

傳親個個球員都似層層但最尾又補返句yet to make a official bid

我都有諗過係咁 不過又踢返偽翼 繼續無右邊

做乜成日都唔報價

辛祖講真你分兩期數俾，多仔都應該肯啦

買左人先慢慢賣番d 垃圾幫補下lor

咪報左比多仔分期囉，人地唔肯啊

D 垃圾從來無人報過價 一早話英超唔洗LIN JONES 呢D 所謂英人
英冠又比唔起糧

買到Van De Beek，貼梳B陰莖圖乙張

Lm

真
麥龜比狗拉咗 即吹買後衛
普巴確診 先再吹買vdb

根本木狗冇諗過upgrade 陣容

武肺打折 喺我曼係都市傳說黎

文西終於有佢嘅作用

屌
Vdb係好j
但我要sancho呀屌

比埋sancho我啦木狗

如果買vdb 打sub，即係繼續打單防中，咁襯fred仲未廢放出去攞筆錢仲好啦

最壞打算我寧願借走都唔好留係隊

買到Telles Vdb Sancho 一世唔反木

咁你反硬都得

其實係人都 Lin Jones Rojo 史波 P仔 呢堆難甩手...但都要諗下計 唔通個個攬到完約咩

已經長期反，想搵機會終止對佢仇恨

一個SANCHO 已經唔反木
右翼係必然正選, 一定UPGRADE得最多,
其他位都係輪換

左閘好耐冇放過風

學高文賠糧俾佢地走囉

屎波唔難 始終上季踢得ok p仔應該唔會賣 rojo要睇佢肯唔肯減薪 肯嘅話阿根廷d球會都會bid

木狗：今日假期 我要放假
official bid? 等下先啦

已簽

木狗放到星期二

曼會submit official bid就嚟變球壇都市傳說

木：再嘈再續多佢地幾年
Jones已經係例子

呢件右閘黎

唔明點解咁撚中意留埋d高薪垃圾

所以呢幾日所有news可以直接無視

Sancho唔耐煩係正常

個個都show interest
Show 完就算

木狗window shopping
睇咗當買咗

之前季中續完摩佬 夏季轉會窗又係柒 買唔到定唔肯買摩佬想要既人 之後炒埋摩佬
咁當初續摩佬係為乜

左閘嚟

但如果未有official bid，Alex會比vdb熱身賽唔洗落場？

佢左閘wor 望望下有d似費托

自膠
同皇嗰件撈亂咗

要好似matic咁浸囉
但又要有足夠上陣機會先浸到

呢件皇，右個件係巴

屌
成日覺得佢係巴

羅馬籌緊錢買啦

報係分4 5期

Ajax still waiting for an official bid from Man Utd

木狗啲所謂財技

之後好似報左 80m+40m 之後就等多仔搵人頂先有機會放

如果簽得晒 辛祖+vdb 今季唔屌木狗 簽埋中堅就叫木仔

屌那星40m 即畀啦,加件贈品畀ajex都仲得
廢fred 都要52m

入紙迷木

送Jones 去比佢地頂盲

早晨 簽到人未

真荷蘭Phil Jones

40m咁平都要諗 磅水啦
連安撫下班球迷呢d公關野都唔做
20m幻幻就買得咁爽

咩公關嘢
隊波係真係有需要買人喎

簽到呢三件木神啦
問題係就開季都無風

我估仲等緊維拉個邊，始終grealish 先係plan A
好似話想用清新加錢買

40m 買多個勁少少嘅麥湯
寧願120 sancho好過

咪又係巴克利之流
買vdb thiago好過啦

442 菱形中場
前面馬福
中間vdb
左普右費 後面馬迪

普巴又踢得番佢係祖時表現好既位置
費又踢到右中場
後面又係馬迪最佳位置
前面馬福配合好 唔洗再點夾
又唔洗買翼
一次過令曼迷收聲
木狗高招

起得歌未?

Don Don Don Donny
Don Don Donny
辛祖一起來 完全夢幻像我的家
Don Don Don Donny
Don Don Donny
今晚嚟齊來望望有咩揀
Don Don Donny

冇般

而家應該仲傾緊辛祖 如果一早唔打算買 應該買左其他人

因為你而家買其他人 個筆直會少左

所以大家都係等多陣

利申:多年FM 轉會經驗

Sancho deal is now under serious threat, Jadon is now considering a move to Madrid and Barca either this window or next. Fuck the glazers.

仆街格拉沙
Hold撚住單deal，唔係山曹已經係我曼既人

係想打B費 sor
自膠

下季唔買波衫

分分鐘最後
40m brooks
40m vdb

反曼集人

辛祖識玩
唔係咁點push木狗
話咁快就融入到我曼既轉會操作

sancho 知要高薪跳去皇巴
就先要加盟傳曼聯
他在下一盤很大的棋

40m vdb
等睇木狗10m+10m 拎金球+10m贏歐聯+10m xxxx
最後乜鳩都簽唔到

咪撚玩啦 對閘後上廢到咁 唔洗諗任何無翼陣

人地開40m
佢還30m
再分期加add on

upfront 15m
然後分三年比15m
最後5m金球+5m拎歐聯

？

格拉沙點撚樣啊

咩新聞都無
report 垃圾page啦

前面夠攻啦 前場最好既配搭係咁
當然陣係死既 到時睇情況可能有啲球員拉邊 有啲球員頂上咁 但sob識唔識變就唔知啦

純FF... 原本筆值 1億
傾掂左辛祖可以分兩期比 首期比8-90m

之後就可以 傾中場 vdb 40m

再賣返細緊 18m 最後大慨洗左110m左右
再賣埋其他雜卒 回返10m 最終今季完全1億收購！！

木狗：最後贏到最後收晒我地皮

FF完畢 結果都係原陣開季

師兄係咪打開fifa陣

夠攻
打41212 對閘唔識上咪中路塞哂車囉
而家打4231 已經個個佔中塞成咁
仲諗41212

齊齊用LIN JONES P
快續約 甩波失波 爽夾快 (爽夾快)

般 普 馬迪
彭 費 麥
再多個vdb
係咪應該賣走彭

買到van de deek 再清到jones lin p 山
我跟木狗姓

咁快又打晒飛機

山係指？

山。馬達

山一樣穩健既Lee grant

P仔自己都想走
雙贏

買vdb可以同般奴輪換
又可以做普巴後備
又可以客串馬迪個位

好似冇咩人提JP龍借左去英冠哈迪斯

當初免簽Willian又唔簽
搞撚到依家乜7都無
屌你老母

Sancho啊屌 當我求你啦木狗 比個球星右翼我地啦

單news琴日架喎
佢又唔係特別有前途
算啦

又唔好咁講 初初癲仔都係借去英冠先發圍姐

趁今年經濟咁差 市場都平哂啦
格拉沙比舊錢大手掃人啦 爭到冠軍 未來十年大把錢返轉頭啦屌 成鳩日計縮數

平貨已經俾車掃晒

Jp就算啦
U23個kovar都借左出去
呢個可能值得期待下

賣都賣Lin 先
P一樣可以客串翼位 最後一次出場果次唔差喎

兩個都係辣殺 一齊走啦屌

人地想要出場時間，就係因為佢都覺得自己唔差
So9想留佢，不過唔會保證佢有幾多出場時間
傻既都知so9點諗
哈佬續完都無得出

So9信你咪有得出場囉
唔信你踢得好都無用

尼馬同nike解約

邊有平哂

P有罰球 又有火打交 可中可翼
Lin除左本passport諗唔到有咩贏

彭有用
你知我知 彭都知
趁後生出去爭個中游正選踢下好過啦

連就唔洗ff
甩唔到咖啦

p後生幾年，肯做sub俾佢試多季都ok

lin試咗好撚多季架喇，越踢越鳩

幻幻好似唔係用一隊budget買

係咁屌鳩放寛防疫措施班恐懼撚真係好撚on9
阻撚住哂自己冇街出就要全世界陪你唔出街

條街無人唔知幾爽，講明要攬炒架嘛，撐佢永續呀

P講到明想要出場時間啦，留喺到撚有得踢，而且領先緊換人so9肯定換lin出黎幫手防守同反擊

P係可翼可中，但係後備踢中間肯定馬達優先，左翼James，宜家右翼仲有綠木，真心唔覺P留喺到會有出場時間，除非佢肯好似連咁坐囉

疤無左美斯咩都唔係啦
由其個主席咁仆街
Btw 好想迪莊過黎踢馬迪個位

咁都係走啦，意假節奏慢無人逼，好似撚羊咁諗定先出波都得

順手買埋個阿根廷左閘同David neves 啦

起阿積士

Lin 10m 賣出去應該甩到既

佢自己想走咩
仲要佢人工唔低

好靚仔

剩係想所有娛樂場所開返

一放返晚飯食到9點，條街啲人多到乜咁，正常返唔知點算

冇遠射
得一球禁區外

屌你老木落bid 未

遠射有妹同般奴兩個砲台夠啦 而家就係太少禁區頂殺入去走位

限聚得黎日日搭鐵咪又係咁多人
人地限聚係配合lockdown

Vdb 6號位
Pogba bruno打Silva de bruyne個位
點睇

佢歐聯次次射波 入之前已經叫定

vdb賣點就係佢d無球走位work rate同多功能中場
陣中可以用波既人已經夠哂

諗下而家福都企地地玩L1三角

做到鏝咪得

施華太勁
我怕我地2個都比唔上

抗疫疲勞

sancho
vdk
快啦 屌

曼聯律師出左暗示

45 for 6.
#IKN

唔開gymroom
明明無群體係gymroom傳播

終於唔洗睇牙Fred +麥湯

馬仔中左武肺？

on9普巴得45m

Up乜

第一次有呀嘛
我覺得最弊係佢啲機係真心難清潔
同埋係gym room入面難做social distancing

佢唔可以講到咁白

但可以理解為45m歐元 已經同意
6既意思係雲達碧克既波3 no

續約45萬週薪

VDB no.係6號